一人一個聽過AA吹得最大既說話

屯門大把空姐/機司搶住租，開放式放租到萬2以上無問題

呢幾日個市好旺成交左十幾個單位再唔搶就冇
每隔幾日就打黎講呢句

呢間咁平成交係親人轉讓

唔好聽新聞報到樓價幾難負擔幾難買，香港有樓既人其實周街都係，人有你冇你好輸蝕

疫情好快過，人人除口罩果陣，樓價會繼續標升

業主話最低係$xxx

最後成交價平過呢口價

中原吹得最大嘅嘢：CCL (中原城市領先指數）

對比CCI及CCL嘅差額，就知道CCL點樣呃人

CCI係根據正式買賣合約註冊數據計算，CCL則純屬中原喺未有正式數據前「領先估計」嘅數字。

請睇番以下CCL喺今年一月份「領先估計」當月嘅指數，平均約為175.98

但琴日公布嘅CCI，一月份指數實際上只有173.67，兩者相差達2.31個百分點。樓市實際上係跌，但CCL就呃你係升。報紙地產版永遠只會報導「靠估」嘅CCL，但唔會報導較準確嘅CCI，亦唔會講畀你知CCL其實成日「估」大咗條數，所以你以為樓市升緊，實際上係跌緊

政府來緊俾mpf 做首期 //
9按好快上到1000萬

如果你同我地傾幾多回佣，咁你枝簽未必可以抽到咁前

白石角站

我最鍾意幫你地呢D年青人上車

咁都講得出

Bin呢個

但哩兩句係真...

AA9: 黃金海岸第時配套好呀

買左屯門未入伙，見到你句野有畫面屌

有好多客睇緊

第一句 好老實，唔知
第二句 「疫情好快過」呢句唔確保其他都岩

一開關大陸人就會衝落黎掃樓
流浮山刀手到未

你講起大陸人 就令我回憶起感覺懷疑係AA吹大左既說話

話香港樓價火箭式上升唔關大陸人事
係香港有錢人多同埋想炒，所以多左人買樓，升極d人仲買得起所以樓價先狂升
話大陸人好少落黎買樓睇疫情成交量依然高就知

on9仔
你自己睇下兩個指數既走勢係咪一致啦
cci用註冊資料 ccl用中原自己成交既資料，上得註冊處 都慢中原成交 3至4星期 cci數據有滯後係好正常

cci一月註冊咪大約等於12月ccl成交，12月ccl同11月ccl比咪一樣都係跌
2020/12/21 - 2020/12/27 176.22

2020/11/30 - 2020/12/06 177.75
姐係話12月ccl既成交（等於cci1月上註冊處）比11月（等於12月上註冊處）跌0.86%，跌得仲多過cci
0.79%

依家滯後既係cci，咁ccl係咪比cci先反映近況呀 掉返轉黎講咪你依啲on9仔

畀咗票先 畀咗票再慢慢諗都唔遲

潛台詞：我最鍾意水鳩你呢啲新手業主

層樓要售後租回， 點知搵第2個AA話無呢件事， 最終知道沒有售後租回

自己賣左層樓， 半年之後見到自己層樓係地產代理重賣緊做假盤

不如睇下呢個新盤, 包你即買即賺

人地可能無呃你, 佢既料只係"傾"到呢個價, 第個AA有本事咪傾到另一個價.

樓花即供可以做林奠plan

講真第一句係真 呢幾年啲利息咁低 借100萬一個月供都唔洗4000 係個入息麻煩啲 但兩個人就易好多

第二句前半就...但後半就堅到爆

大埔天鑽行落火車站好快...

上網睇個銀行估價唔準架，估唔足價唔洗驚。
放心，我有相熟銀行按揭，一定幫你批到9成按揭。

轟龍灣架村巴出荃灣西基本上就落實左架啦，每朝早20分鐘出到荃灣，好方便。

唉呀，你依家先睇就遲啦，d 平貨早幾個月俾人執晒啦！ 點解你唔早d 黎睇呀！

日日都話個市好旺

其實唔耐

好快無話行得舒服，條斜路收買人命

睇報紙咪知個成交量邊有得呃

我真係幫你同個業主講到最平架喇，其實搵都無搵過個業主

黄大仙成為新中環

好似真係可以，但要一年樓花期內？

600萬以下既樓花就得
但我果時買900萬

睇港灣豪庭，話九龍大酒店會搬

真

個業主開790萬架，但因為我地好熟，所以佢畀我770萬

還價之後：業主話見好好市，所以要諗下，你地加到780萬得唔得呀

白石角某盤AA: 呢度遲D有火車站

前半段係真，網上個估價真係唔準，由其是超高層/超低層

層樓唔太舊既話，賺就實有得賺
問題係賺多定賺少

AA 都成日話 位置偏僻果d屋苑 附近遲d會重建

佢吹咩唔緊要我都唔理
佢係度打飛機我就講其他野閂停佢
佢個樣不知幾無奈
要話俾班柒頭邊個係老細

青山公路沿線狗都唔屌

你知唔知自己講緊啲乜

繼續打飛機啦

疫情就快完 到時樓價升

(上年年中講)

追落後

祥益？

入飛上網入唔安全 一定要人手入

層樓唔係舊，係個裝修老土，買左花少少錢裝修就好正架啦

（四十幾年樓，牆、地、天花全部有問題）

試過氹AA男上床

嘩你咁型得唔得架

唔除口罩都升

有無最低價有時都要睇下買方點做既
一年幾十個買家齋問有無得平
問到賣家都無感覺
試下成張票撻落去話價啱即收
好多賣家都會動容肯再平

西斜好
間屋冇咁濕
望墳場風水好

我個裝修佬都真係話西斜無咁濕
但就熱囉

AA「陳生，唔洗擔心喎，
其實有部分銀行係唔會睇擔保人年紀，
即係你老豆65歲幫你做擔保都可以供30年，實過到壓測，今晚俾埋票簽咗臨約先啦，一陣俾人搶咗就無架啦」

望墳場風水好 => 呢句我都聽過

好似係對行偏門既人
但我唔係

風水靚地先拎嚟做墳場
但唔代表你望到就係靚

型親你呀aa9

又抄post

地產代理吹水唔抹嘴 網民細數吹得最大嘅說話

你岩岩睇個單位今晚就有人俾票簽約啦
不過如果你真係有興趣都仲有得傾嘅 但係要快啦
結果成個月後都仲見到放緊盤

仲有一樣，聽過有AA同我講
回佣係犯法

屌笑左稍為熟大埔唔洗自己行一次都感受到夏天熱到仆街，碌落山都唔止五分鐘

Park YOHO 五分鐘到元朗站架喇，快架喇快架喇，同埋呢度好快有個站直通大陸爆升。

PARK YOHO好快開鐵路站

其實可以點check 得到係咪親人轉讓？

「你咁樣係買唔到樓咖」
屌佢老母一腳踢開佢

查冊 比市價平一兩成個d大部份係轉讓係真，你叫aa比個eprc你睇就知